出身好但事業一般嘅人點自處

我由細到大都讀名校，學歷算好，父母唔係大富大貴，但都算事業有成，受好多人尊敬。我自己就得一樣野叻，諗住發展下做事業，但係衰在我果行係個個自由工作者，我人際唔好，埋唔到堆，有野撈但都係豬頭骨。

如果只係講生存，我絕對冇問題。問題係一路以來識嘅朋友都係精英，唔係話個個都十萬八萬，但係都算行業內做得唔錯，日子耐咗就同佢地越來越遠，我本身都想識D hea d嘅朋友，問題係個圈子都冇呢D人，去到而家我已經冇晒朋友。

一個社會有我呢類人，就正正係反映有階級流動，所以我發覺好多出身貧窮但努力向上游嘅人都好鄙視我，有兩個好朋友都係咁疏遠我。我知道我呢類人就係獅子山精神模範人物嘅反面，所以永遠都唔會得到人同情同接納。

擴闊圈子

生活不是為了賺取誰廉價的同情
有少少似你但係入咗政府 好多朋友都話我唔應該係咁
但係我算係甘於平凡 我要嘅係自由多於金錢

人生就係用自己對腳行自己想行嘅路 旁人點樣指指點點又如何?

咁你有冇因為入政府做而同其他朋友脫節，去咗令一個階層？

好多朋友都係去OXBRIDGE進修嘅進修 唔進修就做金融 JD都有兩個
脫節就冇嘅 如果真係朋友大家傾嘅都係生活上嘅問題日常嘅小事咁

我好早就知我唔會行一條所謂上流嘅路 我唔係個種為咗工作搵食會放棄自我嘅人

咁律師同公務員唔差好遠姐，你份工 potentially 都有十幾萬啦

我知應該冇人理我㗎啦